# PartTime
## Detail
PartTime merupakan aplikasi untuk memudahkan para pencari kerja untuk mendapatkan pekerjaan yang diinginkannya.

## Profil Mahasiswa
Almantera Tiantana Al Faruqi | 15/379160/TK/43102
